---
order: -20
---

# Буст сценариев

Буст сценариев позволяет увеличить лимит трафика и количество одновременно выполняемых задач двое или втрое от текущего значения на выбранном тарифе.

[!ref](./quotas.md)

## В каких случаях нужен

Вы можете увеличить пропускную способность вашего аккаунта, чтобы увеличить скорость обработки ваших чатов без смены тарифа.

!!!
Мы можем гарантировать только увеличение квот, но не можем гарантировать то, что вы почувствуете реальное ускорение, так как
скорость обработки зависит и от других факторов. Например, сторонних сервисов, которыми вы пользуетесь, также сложностью
алгоритмов ваших проектов и другими факторами.
!!!

## Сколько стоит

Ускорение x2 стоит столько же, сколько стоит ваш текущий тариф. Ускорение x3 стоит как два ваших тарифа.
Буст подключается сроком на один месяц с полной предоплатой.
В случае смены тарифа, услуга отключается, при этом деньги не возвращаются.

## Как подключить

Пожалуйста, напишите в техническую поддержку. 